# Korean translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2015 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# Stella Christou <stella.christou.10@ucl.ac.uk>, 2015.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2016-02-05 18:06+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: el <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 1.3\n"

#: themes/default/templates/_navbar.html:12
#: themes/default/templates/account/index.html:14
msgid "Community"
msgstr "고객센터"

#: themes/default/templates/_navbar.html:13
#: themes/default/templates/base.html:78
#: themes/default/templates/account/projects.html:13
#: themes/default/templates/stats/global.html:89
msgid "Projects"
msgstr "프로젝트"

#: themes/default/templates/_navbar.html:14
#: themes/default/templates/projects/new_blogpost.html:21
msgid "Create"
msgstr "프로젝트 생성"

#: themes/default/templates/_navbar.html:15
#: themes/default/templates/home/_about.html:3
msgid "About"
msgstr "서비스소개"

#: themes/default/templates/_navbar.html:22
#: themes/default/templates/account/_helpers.html:3
msgid "My Profile"
msgstr "나의 프로필"

#: themes/default/templates/_navbar.html:23
#: themes/default/templates/account/_helpers.html:4
msgid "My Projects"
msgstr "나의 프로젝트"

#: themes/default/templates/_navbar.html:24
#: themes/default/templates/account/_helpers.html:8
msgid "My Settings"
msgstr "내 설정"

#: themes/default/templates/_navbar.html:27
#: themes/default/templates/account/_helpers.html:6
#: themes/default/templates/admin/categories.html:13
#: themes/default/templates/admin/del_category.html:13
#: themes/default/templates/admin/index.html:12
#: themes/default/templates/admin/projects.html:13
#: themes/default/templates/admin/update_category.html:13
#: themes/default/templates/admin/users.html:14
msgid "Admin Site"
msgstr "관리자 사이트"

#: themes/default/templates/_navbar.html:30
msgid "Sign Out"
msgstr "로그아웃"

#: themes/default/templates/_navbar.html:38
#: themes/default/templates/account/signin.html:45
msgid "Sign in"
msgstr "로그인"

#: themes/default/templates/base.html:66
msgid "Resources"
msgstr "자원들"

#: themes/default/templates/base.html:67
msgid "Docs"
msgstr "문서들"

#: themes/default/templates/base.html:69
msgid "Terms of Use"
msgstr "용어들"

#: themes/default/templates/base.html:70
msgid "Cookies Policy"
msgstr "쿠키 정책"

#: themes/default/templates/base.html:71
msgid "Stats"
msgstr "상태"

#: themes/default/templates/base.html:76
msgid "Licenses"
msgstr "라이센스"

#: themes/default/templates/base.html:77
msgid "Overview"
msgstr "둘러보기"

#: themes/default/templates/base.html:79
msgid "Data"
msgstr "데이터"

#: themes/default/templates/base.html:80
msgid "Content"
msgstr "내용"

#: themes/default/templates/base.html:85
msgid "Technologies"
msgstr "기술"

#: themes/default/templates/base.html:86
msgid "CKAN"
msgstr "CKAN"

#: themes/default/templates/base.html:87
msgid "EpiCollect"
msgstr "EpiCollect"

#: themes/default/templates/base.html:92
msgid "Contact"
msgstr "연락처"

#: themes/default/templates/base.html:93
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: themes/default/templates/base.html:94
msgid "Twitter"
msgstr "트위터"

#: themes/default/templates/account/_helpers.html:14
msgid "I've done"
msgstr "종료"

#: themes/default/templates/account/_helpers.html:14
msgid "tasks for the @PyBossa project:"
msgstr "@PyBossa 프로젝트를 위한 작업"

#: themes/default/templates/account/_helpers.html:14
msgid "Do you want to help?"
msgstr "도움이 필요하세요?"

#: themes/default/templates/account/_helpers.html:15
msgid "Tweet"
msgstr "트윗"

#: themes/default/templates/account/_helpers.html:39
msgid "Nick"
msgstr "별명"

#: themes/default/templates/account/_helpers.html:41
msgid "E-mail"
msgstr "이메일"

#: themes/default/templates/account/_helpers.html:54
#: themes/default/templates/account/_helpers.html:67
#: themes/default/templates/stats/index.html:17
msgid "Rank"
msgstr "순위"

#: themes/default/templates/account/_helpers.html:59
#: themes/default/templates/projects/tasks_browse.html:33
msgid "of"
msgstr ""

#: themes/default/templates/account/_helpers.html:59
msgid "with a Score of"
msgstr "점수로"

#: themes/default/templates/account/_helpers.html:59
msgid "contributed tasks"
msgstr "참여 작업"

#: themes/default/templates/account/_helpers.html:67
msgid "The user has not contributed to any tasks yet"
msgstr "아직 어떠한 작업도 참여하지 않았습니다."

#: themes/default/templates/account/_helpers.html:70
#: themes/default/templates/home/index.html:78
msgid "Joined"
msgstr "참여"

#: themes/default/templates/account/_helpers.html:73
msgid "API key"
msgstr "API 키"

#: themes/default/templates/account/_helpers.html:76
msgid "Edit your profile"
msgstr "프로파일 수정"

#: themes/default/templates/account/_helpers.html:100
#: themes/default/templates/projects/_helpers.html:7
msgid "Prev"
msgstr "이전"

#: themes/default/templates/account/_helpers.html:120
#: themes/default/templates/projects/_helpers.html:27
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: themes/default/templates/account/account_validation.html:7
msgid "Just one more step, please"
msgstr "추가로 한 단계만 더 하세요"

#: themes/default/templates/account/account_validation.html:8
msgid ""
"In order to confirm your identity, we've sent an email to the address you"
" just provided. Please, check it out and click on the link you'll find to"
" create your account at"
msgstr "여러분을 확인하기 위해서 제공하신 이메일 주소로 이메일을 전송했습니다.예정을 생성하길 원하시면 링크를 누르시기 바랍니다."

#: themes/default/templates/account/account_validation.html:9
msgid ""
"If you are not receiving the email, please check the junk folder. If it's"
" not there please drop us an email to"
msgstr "만약 메일을 받지 않았다면 정크 폴드를 확인해 보시기 바랍니다.그곳에 메일이 없다면 저희에게 메일을 보내 주시기 바랍니다."

#: themes/default/templates/account/account_validation.html:10
msgid "In the meantime, you can check some of the amazing"
msgstr ""

#: themes/default/templates/account/account_validation.html:10
msgid "projects"
msgstr "프로젝트"

#: themes/default/templates/account/account_validation.html:10
msgid "and contribute to them as anonymous"
msgstr "익명으로 기여하다."

#: themes/default/templates/account/index.html:14
msgid "registered users"
msgstr "등록된 사용자"

#: themes/default/templates/account/index.html:14
#: themes/default/templates/stats/global.html:49
msgid "Leaderboard"
msgstr "작업자 순위"

#: themes/default/templates/account/newsletter.html:10
msgid "Newsletter"
msgstr "뉴스레터"

#: themes/default/templates/account/newsletter.html:11
msgid ""
"If you want to be updated with our new features, projects, and\n"
"        scientific projects, subscribe to our newsletter."
msgstr ""

#: themes/default/templates/account/newsletter.html:15
msgid "Sign me up!"
msgstr ""

#: themes/default/templates/account/newsletter.html:18
msgid "Not interested"
msgstr ""

#: themes/default/templates/account/password_forgot.html:6
#: themes/default/templates/account/password_reset.html:6
msgid "Reset your Password"
msgstr ""

#: themes/default/templates/account/password_forgot.html:10
msgid "my e-mail"
msgstr ""

#: themes/default/templates/account/password_forgot.html:12
msgid "Reset my Password"
msgstr ""

#: themes/default/templates/account/password_forgot.html:13
#: themes/default/templates/account/password_reset.html:14
#: themes/default/templates/account/register.html:25
#: themes/default/templates/account/signin.html:46
#: themes/default/templates/account/update.html:48
#: themes/default/templates/account/update.html:65
#: themes/default/templates/account/update.html:78
#: themes/default/templates/admin/update_category.html:23
#: themes/default/templates/projects/new.html:27
#: themes/default/templates/projects/new_blogpost.html:22
#: themes/default/templates/projects/password.html:20
#: themes/default/templates/projects/task_n_answers.html:21
#: themes/default/templates/projects/task_presenter_editor.html:36
#: themes/default/templates/projects/task_priority.html:31
#: themes/default/templates/projects/task_scheduler.html:36
#: themes/default/templates/projects/update.html:48
#: themes/default/templates/projects/update_blogpost.html:24
#: themes/default/templates/projects/importers/csv.html:24
#: themes/default/templates/projects/importers/dropbox.html:31
#: themes/default/templates/projects/importers/epicollect.html:26
#: themes/default/templates/projects/importers/flickr.html:35
#: themes/default/templates/projects/importers/gdocs.html:24
#: themes/default/templates/projects/importers/s3.html:37
#: themes/default/templates/projects/importers/twitter.html:44
msgid "Cancel"
msgstr ""

#: themes/default/templates/account/password_reset.html:10
msgid "my new password"
msgstr ""

#: themes/default/templates/account/password_reset.html:11
msgid "my new password again"
msgstr ""

#: themes/default/templates/account/profile.html:15
msgid "Your Profile"
msgstr "프로파일"

#: themes/default/templates/account/profile.html:18
msgid "Your Contributions"
msgstr "당신이 참여한 과제"

#: themes/default/templates/account/profile.html:26
msgid "Contribute!"
msgstr "참여!"

#: themes/default/templates/account/projects.html:16
msgid "Published"
msgstr "공개"

#: themes/default/templates/account/projects.html:22
#: themes/default/templates/projects/index.html:15
msgid "Draft"
msgstr "임시"

#: themes/default/templates/account/projects.html:28
msgid "You have not created a project"
msgstr "프로젝트를 생성할 수 없습니다"

#: themes/default/templates/account/projects.html:29
#: themes/default/templates/home/index.html:37
msgid "Create a Project"
msgstr "프로젝트 생성"

#: themes/default/templates/account/register.html:6
#: themes/default/templates/account/signin.html:6
msgid "Note"
msgstr ""

#: themes/default/templates/account/register.html:7
#: themes/default/templates/account/signin.html:7
msgid "By click the"
msgstr ""

#: themes/default/templates/account/register.html:8
msgid "Create account button"
msgstr "계정 생성"

#: themes/default/templates/account/register.html:9
msgid "below you are agreeing to the"
msgstr ""

#: themes/default/templates/account/register.html:10
#: themes/default/templates/account/signin.html:8
msgid "terms of use"
msgstr ""

#: themes/default/templates/account/register.html:10
#: themes/default/templates/account/signin.html:8
msgid "and"
msgstr ""

#: themes/default/templates/account/register.html:11
#: themes/default/templates/account/signin.html:9
msgid "data"
msgstr ""

#: themes/default/templates/account/register.html:14
#: themes/default/templates/account/register.html:24
msgid "Create an account"
msgstr "계정 생성"

#: themes/default/templates/account/register.html:18
#: themes/default/templates/account/update.html:40
msgid "my full name"
msgstr "이름"

#: themes/default/templates/account/register.html:19
#: themes/default/templates/account/update.html:41
#, fuzzy
msgid "myusername"
msgstr "별명"

#: themes/default/templates/account/register.html:20
#: themes/default/templates/account/update.html:42
msgid "hello@mywebsite.org"
msgstr "hello@mywebsite.org"

#: themes/default/templates/account/register.html:21
#: themes/default/templates/account/register.html:22
msgid "my secret password"
msgstr "비밀번호"

#: themes/default/templates/account/signin.html:7
msgid "Sign in button"
msgstr "로그인"

#: themes/default/templates/account/signin.html:7
msgid ""
"below you are agreeing to\n"
"    the"
msgstr ""

#: themes/default/templates/account/signin.html:13
#: themes/default/templates/account/signin.html:23
msgid "Sign in with Twitter"
msgstr ""

#: themes/default/templates/account/signin.html:16
#: themes/default/templates/account/signin.html:26
msgid "Sign in with Facebook"
msgstr ""

#: themes/default/templates/account/signin.html:19
#: themes/default/templates/account/signin.html:29
msgid "Sign in with Google"
msgstr ""

#: themes/default/templates/account/signin.html:38
msgid "Or Sign in with your PyBossa account"
msgstr ""

#: themes/default/templates/account/signin.html:40
msgid "Sign in with your PyBossa account"
msgstr ""

#: themes/default/templates/account/signin.html:52
msgid " Create a new account!"
msgstr "계정 생성 완료!"

#: themes/default/templates/account/signin.html:53
msgid "Forgot Password"
msgstr "비밀번호 찾기"

#: themes/default/templates/account/update.html:17
msgid "Update your profile"
msgstr "프로필 업데이트"

#: themes/default/templates/account/update.html:31
#: themes/default/templates/projects/update.html:28
msgid "Upload"
msgstr "업데이트"

#: themes/default/templates/account/update.html:47
#: themes/default/templates/account/update.html:77
#: themes/default/templates/projects/update.html:47
#, fuzzy
msgid "Save the changes"
msgstr "저장"

#: themes/default/templates/account/update.html:54
msgid "Change your Password"
msgstr "비밀번호 변경"

#: themes/default/templates/account/update.html:64
msgid "Save the Changes"
msgstr "저장"

#: themes/default/templates/account/update.html:85
msgid "Do you want to reset your personal API Key?"
msgstr "API Key를 재설정 하시겠습니까?"

#: themes/default/templates/account/update.html:89
msgid "No, do not reset the API key!"
msgstr "아니오, 재설정 하지 않습니다!"

#: themes/default/templates/account/email/forgot_password.html:4
#, fuzzy
msgid "Recover your lost password"
msgstr ""

#: themes/default/templates/account/email/forgot_password.html:8
#: themes/default/templates/account/email/forgot_password_openid.html:8
#: themes/default/templates/account/email/validate_account.html:8
msgid "Hello"
msgstr ""

#: themes/default/templates/account/email/forgot_password.html:14
#: themes/default/templates/account/email/forgot_password_openid.html:13
msgid "We received a request to recover your password for"
msgstr ""

#: themes/default/templates/account/email/forgot_password.html:17
#: themes/default/templates/account/email/forgot_password_openid.html:16
#: themes/default/templates/account/email/validate_account.html:22
msgid "If you did not request this, please ignore this email"
msgstr ""

#: themes/default/templates/account/email/forgot_password.html:20
msgid "To recover your password, please visit the URL below"
msgstr ""

#: themes/default/templates/account/email/forgot_password.html:23
msgid "Click here to recover your account"
msgstr ""

#: themes/default/templates/account/email/forgot_password.html:26
#: themes/default/templates/account/email/forgot_password_openid.html:22
#: themes/default/templates/account/email/validate_account.html:31
msgid "Regards"
msgstr ""

#: themes/default/templates/account/email/forgot_password_openid.html:4
#, fuzzy
msgid "Recover your password"
msgstr ""

#: themes/default/templates/account/email/forgot_password_openid.html:19
msgid "Our records show that you use your"
msgstr ""

#: themes/default/templates/account/email/forgot_password_openid.html:19
msgid ""
"account to sign in. Please use the same account to sign-in again. If you "
"forgot the password to your"
msgstr ""

#: themes/default/templates/account/email/forgot_password_openid.html:19
#, fuzzy
msgid "account, please contact"
msgstr ""

#: themes/default/templates/account/email/forgot_password_openid.html:25
#: themes/default/templates/account/email/validate_account.html:34
msgid "Team"
msgstr ""

#: themes/default/templates/account/email/validate_account.html:4
#, fuzzy
msgid "Validate your account"
msgstr ""

#: themes/default/templates/account/email/validate_account.html:13
#, fuzzy
msgid "Thank you for creating an account in"
msgstr ""

#: themes/default/templates/account/email/validate_account.html:16
#, fuzzy
msgid "Just one more step!"
msgstr ""

#: themes/default/templates/account/email/validate_account.html:19
msgid ""
"To verify that you are the owner of this e-mail address, please visit the"
" URL below"
msgstr ""

#: themes/default/templates/account/email/validate_account.html:25
msgid "Click here to confirm your e-mail address and create your account"
msgstr ""

#: themes/default/templates/admin/_helpers.html:9
msgid "nick"
msgstr ""

#: themes/default/templates/admin/_helpers.html:10
msgid "Member since"
msgstr ""

#: themes/default/templates/admin/_helpers.html:14
msgid "Remove from admin group"
msgstr ""

#: themes/default/templates/admin/_helpers.html:18
msgid "Add to admin group"
msgstr ""

#: themes/default/templates/admin/categories.html:13
msgid "Manage Categories"
msgstr ""

#: themes/default/templates/admin/categories.html:20
#: themes/default/templates/admin/update_category.html:19
msgid "Category name"
msgstr ""

#: themes/default/templates/admin/categories.html:21
#: themes/default/templates/admin/update_category.html:20
msgid "Category description"
msgstr ""

#: themes/default/templates/admin/categories.html:23
msgid "Add Category"
msgstr ""

#: themes/default/templates/admin/categories.html:30
msgid "List of Available Categories"
msgstr ""

#: themes/default/templates/admin/categories.html:39
msgid "Edit Category Name"
msgstr ""

#: themes/default/templates/admin/categories.html:41
#: themes/default/templates/admin/categories.html:43
#: themes/default/templates/admin/del_category.html:17
msgid "Delete Category"
msgstr ""

#: themes/default/templates/admin/dashboard.html:19
msgid "Dashboard last 7 days"
msgstr ""

#: themes/default/templates/admin/dashboard.html:22
msgid "Refresh"
msgstr ""

#: themes/default/templates/admin/dashboard.html:28
msgid "Active users"
msgstr ""

#: themes/default/templates/admin/dashboard.html:37
#, fuzzy
msgid "Active anonymous users"
msgstr "활동 중인 익명 사용자"

#: themes/default/templates/admin/dashboard.html:46
#, fuzzy
msgid "Draft projects"
msgstr "준비 중인 프로젝트"

#: themes/default/templates/admin/dashboard.html:54
#, fuzzy
msgid "Published projects"
msgstr "공개 프로젝트"

#: themes/default/templates/admin/dashboard.html:62
#, fuzzy
msgid "Updated projects"
msgstr "갱신된 프로젝트"

#: themes/default/templates/admin/dashboard.html:70
#, fuzzy
msgid "New tasks"
msgstr "새로운 작업"

#: themes/default/templates/admin/dashboard.html:79
#, fuzzy
msgid "New Answers"
msgstr "새로운 정답"

#: themes/default/templates/admin/dashboard.html:88
#, fuzzy
msgid "New Users"
msgstr "새로운 사용자"

#: themes/default/templates/admin/dashboard.html:97
msgid "Returning Users"
msgstr ""

#: themes/default/templates/admin/dashboard.html:108
msgid "Recent activity"
msgstr "최근 활동"

#: themes/default/templates/admin/dashboard.html:115
msgid "new project created"
msgstr "새로운 프로젝트가 다음을 생성했다."

#: themes/default/templates/admin/dashboard.html:119
msgid "has published a blog post"
msgstr "블로그 글을 공개했다."

#: themes/default/templates/admin/dashboard.html:123
msgid "has added new tasks"
msgstr "새로운 작업으로 추가했다."

#: themes/default/templates/admin/dashboard.html:127
msgid "has completed a task"
msgstr "작업을 끝냈다."

#: themes/default/templates/admin/dashboard.html:131
msgid "has contributed to"
msgstr "기여했다."

#: themes/default/templates/admin/dashboard.html:139
#: themes/default/templates/admin/dashboard.html:149
msgid "has joined"
msgstr "가입했다."

#: themes/default/templates/admin/dashboard.html:159
msgid "No data available yet. You'll need to wait 24 hours."
msgstr "아직 데이터가 없습니다. 24시간을 기다려 주세요."

#: themes/default/templates/admin/del_category.html:15
#: themes/default/templates/projects/delete.html:14
#: themes/default/templates/projects/tasks/delete.html:14
msgid "Danger Zone!"
msgstr "경고"

#: themes/default/templates/admin/del_category.html:15
msgid ""
"Deleting the category will remove it from all the projects! This "
"operation cannot be undone!"
msgstr "범주를 삭제하시면 그에 포함된 모든 프로젝트들이 삭제됩니다.직업을 되돌릴 수는 없습니다."

#: themes/default/templates/admin/del_category.html:21
msgid "No, do not delete it"
msgstr "아니오, 지우지 마시오."

#: themes/default/templates/admin/index.html:15
msgid "Dashboard"
msgstr "상황판"

#: themes/default/templates/admin/index.html:16
msgid "Internal Statistics"
msgstr "내부 통계"

#: themes/default/templates/admin/index.html:18
msgid "Go"
msgstr "실행"

#: themes/default/templates/admin/index.html:22
msgid "Background Jobs"
msgstr ""

#: themes/default/templates/admin/index.html:23
msgid "Monitor the background jobs"
msgstr "숨은 작업 살펴보기"

#: themes/default/templates/admin/index.html:25
#: themes/default/templates/admin/index.html:34
#: themes/default/templates/admin/index.html:41
#: themes/default/templates/admin/index.html:50
msgid "Manage"
msgstr "관리"

#: themes/default/templates/admin/index.html:31
#: themes/default/templates/projects/index.html:33
msgid "Featured Projects"
msgstr "긴급 프로젝트"

#: themes/default/templates/admin/index.html:32
#, fuzzy
msgid "Show projects on the front page"
msgstr "첫 페이지에 프로젝트를 보이시오."

#: themes/default/templates/admin/index.html:38
msgid "Categories"
msgstr "범주"

#: themes/default/templates/admin/index.html:39
msgid "Manage project categories"
msgstr "프로젝트 범주 관리"

#: themes/default/templates/admin/index.html:47
msgid "Administrators"
msgstr "관리자"

#: themes/default/templates/admin/index.html:48
msgid "Manage administrators"
msgstr "관리자 관리"

#: themes/default/templates/admin/index.html:54
#: themes/default/templates/projects/stats.html:235
msgid "Users"
msgstr "사용자"

#: themes/default/templates/admin/index.html:55
msgid "Export a list of users"
msgstr "사용자 리스트 출력"

#: themes/default/templates/admin/index.html:57
msgid "JSON"
msgstr "JSON"

#: themes/default/templates/admin/index.html:60
msgid "CSV"
msgstr "CSV"

#: themes/default/templates/admin/index.html:66
msgid "Latest news from PyBossa"
msgstr "Dataly에서 보낸 마지막 뉴스"

#: themes/default/templates/admin/index.html:69
msgid "New PyBossa version"
msgstr ""

#: themes/default/templates/admin/index.html:69
#, fuzzy
msgid "New SciFabric Blog Post"
msgstr ""

#: themes/default/templates/admin/projects.html:13
msgid "Manage featured projects"
msgstr "긴급 프로젝트 관리"

#: themes/default/templates/admin/update_category.html:22
msgid "Update Category"
msgstr "범주 업데이트"

#: themes/default/templates/admin/users.html:14
msgid "Manage Admin Users"
msgstr "관리자 관리"

#: themes/default/templates/admin/users.html:19
msgid "Try with the full name or nick"
msgstr "실명이나 별명으로 시도하기"

#: themes/default/templates/admin/users.html:20
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: themes/default/templates/admin/users.html:24
msgid "Found Users"
msgstr "발견된 사용자"

#: themes/default/templates/admin/users.html:31
msgid "Current Users with Admin privileges"
msgstr "관리자 권한을 가진 현재 사용자"

#: themes/default/templates/home/_about.html:5
msgid ""
"PyBossa is a free, open-source crowd-sourcing and micro-tasking platform."
" It enables people to create and run projects that utilise online "
"assistance in performing tasks that require human cognition such as image"
" classification, transcription, geocoding and more. PyBossa is there to "
"help researchers, civic hackers and developers to create projects where "
"anyone around the world with some time, interest and an internet "
"connection can contribute."
msgstr ""

#: themes/default/templates/home/_about.html:8
msgid "PyBossa is different to existing efforts:"
msgstr "Το PyBossa είναι διαφορετικό από άλλες τρέχουσες προσπάθειες γιατί: "

#: themes/default/templates/home/_about.html:10
#, python-format
msgid "It's a 100%% open-source"
msgstr ""

#: themes/default/templates/home/_about.html:11
msgid ""
"Unlike, say, “mechanical turk” style projects, PyBossa is not designed to"
" handle payment or money — it is designed to support volunteer-driven "
"projects."
msgstr ""

#: themes/default/templates/home/_about.html:13
msgid ""
"It's designed as a platform and framework for developing deploying crowd-"
"sourcing and microtasking project rather than being a crowd-sourcing "
"project itself. Individual crowd-sourcing projects are written as simple "
"snippets of Javascript and HTML which are then deployed on a PyBossa "
"instance (such as"
msgstr ""

#: themes/default/templates/home/_about.html:13
msgid ""
"This way one can easily develop custom projects while using the PyBossa "
"platform to store your data, manage users, and handle workflow"
msgstr ""

#: themes/default/templates/home/_about.html:18
msgid "You can read more about the architecture in the"
msgstr "구조에 관해서 좀 더 읽어볼 수 있습니다."

#: themes/default/templates/home/_about.html:18
msgid "PyBossa Documentation"
msgstr "Pybossa 문서"

#: themes/default/templates/home/_about.html:18
msgid "and follow the"
msgstr ""

#: themes/default/templates/home/_about.html:18
msgid "step-by-step tutorial to create your own projects"
msgstr "프로젝트를 생성하기 위한 단계별 튜토리얼"

#: themes/default/templates/home/_about.html:21
#: themes/default/templates/projects/_helpers.html:40
#: themes/default/templates/projects/stats.html:32
msgid "Statistics"
msgstr "통계"

#: themes/default/templates/home/_about.html:23
msgid ""
" PyBossa provides individual statistics for every project in the system, "
"as well as a"
msgstr "Pybossa는 프로젝트별 통계를 제공합니다. 뿐만 아니라"

#: themes/default/templates/home/_about.html:23
msgid "general overview about the system like total number of users, tasks, etc"
msgstr "사용자수, 작업수 등과 같은 일반적인 정보"

#: themes/default/templates/home/_about.html:25
msgid "Check the global statistics"
msgstr ""

#: themes/default/templates/home/_about.html:27
msgid "Contact information"
msgstr "연락 정보"

#: themes/default/templates/home/_about.html:29
msgid "For more info, send us an e-mail to: "
msgstr "추가 정보를 위해서는 다음 주소로 이메일을 보내세요."

#: themes/default/templates/home/_about.html:29
msgid "Follow us on Twitter!"
msgstr "트위터를 팔로워 하세요!"

#: themes/default/templates/home/_about.html:30
msgid "E-mail list: "
msgstr "이메일 리스트: "

#: themes/default/templates/home/_about.html:31
msgid "Report any bug, issue or improvement:"
msgstr "Αναφορά τυχόν σφάλματος, θέματος ή προτάσεις βελτίωσης"

#: themes/default/templates/home/_about.html:33
msgid "Github Issues"
msgstr "Θέματα Github"

#: themes/default/templates/home/_pybossa_text.html:1
msgid ""
"Online assistance in performing tasks that require human cognition, "
"knowledge or intelligence such as image classification, transcription, "
"geocoding and more!"
msgstr ""
"Διαδυκτιακή βοήθεια για την ολοκλήρωση εργασιών που απαιτούν ανθρώπινη "
"νόηση,γνώση ή νοημοσύνη όπως η κατηγοριοποίηση εικόνων, η μεταγραφή,η "
"γεωκωδικοποίηση κ.ά.!"

#: themes/default/templates/home/_pybossa_text.html:3
msgid "Help advance research"
msgstr "고급 검색 도움말"

#: themes/default/templates/home/_pybossa_text.html:4
msgid "Everything is open and freely usable"
msgstr "Όλα είναι ανοιχτά και ελευθέρως χρησιμοποιούμενα"

#: themes/default/templates/home/_pybossa_text.html:5
msgid "Things computers can't do"
msgstr "Πράγματα που δε μπορούν να κάνουν οι υπολογιστές"

#: themes/default/templates/home/index.html:18
#: themes/default/templates/projects/_helpers.html:36
#: themes/default/templates/projects/_helpers.html:240
msgid "Info"
msgstr "정보"

#: themes/default/templates/home/index.html:33
msgid "Get Started"
msgstr "시작!"

#: themes/default/templates/home/index.html:34
msgid "It's really simple to start contributing."
msgstr ""

#: themes/default/templates/home/index.html:37
msgid " Start Contributing"
msgstr "참여 시작"

#: themes/default/templates/home/index.html:42
msgid "Most Active Projects"
msgstr "가장 활동적인 프로젝트"

#: themes/default/templates/home/index.html:54
msgid "Start"
msgstr "시작"

#: themes/default/templates/home/index.html:62
msgid "Your project"
msgstr "당신의 프로젝트"

#: themes/default/templates/home/index.html:63
msgid "could be here!"
msgstr "거의 다 되었습니다."

#: themes/default/templates/home/index.html:64
msgid "Create a project"
msgstr "프로젝트 생성"

#: themes/default/templates/home/index.html:73
msgid "Most Active Volunteers"
msgstr "가장 활동적인 사용자"

#: themes/default/templates/home/index.html:80
msgid "Submitted Tasks"
msgstr "제출된 작업"

#: themes/default/templates/home/index.html:84
#: themes/default/templates/projects/_helpers.html:39
#: themes/default/templates/projects/_helpers.html:75
#: themes/default/templates/projects/_helpers.html:203
#: themes/default/templates/projects/export.html:19
#: themes/default/templates/projects/export.html:21
#: themes/default/templates/projects/export.html:32
#: themes/default/templates/projects/export.html:34
#: themes/default/templates/projects/export.html:53
#: themes/default/templates/projects/stats.html:287
#: themes/default/templates/projects/stats.html:377
#: themes/default/templates/projects/tasks.html:13
#: themes/default/templates/projects/tasks_browse.html:62
msgid "Tasks"
msgstr "작업"

#: themes/default/templates/home/search.html:7
msgid "Search Results"
msgstr "검색 결과"

#: themes/default/templates/projects/_helpers.html:37
#: themes/default/templates/projects/presenter.html:15
msgid "Contribute"
msgstr "참여"

#: themes/default/templates/projects/_helpers.html:38
#: themes/default/templates/projects/results.html:15
#, fuzzy
msgid "Results"
msgstr "결과"

#: themes/default/templates/projects/_helpers.html:42
#: themes/default/templates/projects/_helpers.html:89
#: themes/default/templates/projects/_helpers.html:102
#: themes/default/templates/projects/settings.html:14
#: themes/default/templates/projects/tasks.html:37
#: themes/default/templates/projects/tasks.html:41
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: themes/default/templates/projects/_helpers.html:49
msgid "Audit Logs"
msgstr "작성 기록"

#: themes/default/templates/projects/_helpers.html:54
msgid "Webhooks"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/_helpers.html:57
msgid "Blog"
msgstr "Blog"

#: themes/default/templates/projects/_helpers.html:69
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: themes/default/templates/projects/_helpers.html:71
#: themes/default/templates/projects/_helpers.html:131
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: themes/default/templates/projects/_helpers.html:72
#: themes/default/templates/projects/_helpers.html:132
msgid "Creation Date"
msgstr "생성 날짜"

#: themes/default/templates/projects/_helpers.html:73
#: themes/default/templates/projects/_helpers.html:134
msgid "Last Activity"
msgstr "마지막 활동"

#: themes/default/templates/projects/_helpers.html:74
#: themes/default/templates/projects/_helpers.html:137
#: themes/default/templates/projects/_helpers.html:199
msgid "Overall progress"
msgstr "전체 진행"

#: themes/default/templates/projects/_helpers.html:74
#: themes/default/templates/projects/_helpers.html:199
#: themes/default/templates/projects/tasks_browse.html:19
msgid "completed"
msgstr "완료"

#: themes/default/templates/projects/_helpers.html:105
#: themes/default/templates/projects/_helpers.html:115
msgid "Remove from Featured!"
msgstr "긴급 프로젝트에서 삭제"

#: themes/default/templates/projects/_helpers.html:108
#: themes/default/templates/projects/_helpers.html:112
msgid "Add to Featured!"
msgstr "긴급 프로젝트에 추가"

#: themes/default/templates/projects/_helpers.html:139
#: themes/default/templates/projects/_helpers.html:141
msgid "Created by"
msgstr "에 의해 생성되었습니다."

#: themes/default/templates/projects/_helpers.html:139
msgid "Me"
msgstr "나"

#: themes/default/templates/projects/_helpers.html:144
msgid "Try it!"
msgstr "시도해보기!"

#: themes/default/templates/projects/_helpers.html:212
msgid "Done! View results"
msgstr "종료! 결과 보기"

#: themes/default/templates/projects/_helpers.html:215
msgid "Start Contributing Now!"
msgstr "지금 시작하세요!"

#: themes/default/templates/projects/_helpers.html:218
#, fuzzy
msgid "Thanks for contributing"
msgstr "참여해주셔서 감사합니다."

#: themes/default/templates/projects/_helpers.html:221
msgid "Draft project, complete it!"
msgstr "임시 프로젝트가 생성되었습니다."

#: themes/default/templates/projects/_helpers.html:224
msgid "You can now publish it!"
msgstr "이제 공개할 수 있습니다."

#: themes/default/templates/projects/actions.html:9
#: themes/default/templates/projects/settings.html:18
msgid "Edit the project details"
msgstr "프로젝트 상세사항 수정"

#: themes/default/templates/projects/actions.html:10
#: themes/default/templates/projects/tasks.html:33
msgid "Edit the task presenter"
msgstr "작업 보기 수정"

#: themes/default/templates/projects/actions.html:11
#: themes/default/templates/projects/importers/csv.html:14
#: themes/default/templates/projects/importers/dropbox.html:17
#: themes/default/templates/projects/importers/epicollect.html:14
#: themes/default/templates/projects/importers/flickr.html:15
#: themes/default/templates/projects/importers/gdocs.html:14
#: themes/default/templates/projects/importers/s3.html:20
#: themes/default/templates/projects/importers/twitter.html:14
#: themes/default/templates/projects/importers/iiif.html:5
msgid "Import tasks"
msgstr "중요 작업"

#: themes/default/templates/projects/actions.html:12
#: themes/default/templates/projects/settings.html:20
msgid "Delete the project"
msgstr "프로젝트 삭제"

#: themes/default/templates/projects/auditlog.html:17
msgid "When"
msgstr "언제"

#: themes/default/templates/projects/auditlog.html:18
msgid "Who"
msgstr "누가"

#: themes/default/templates/projects/auditlog.html:19
msgid "Source"
msgstr "제공자"

#: themes/default/templates/projects/auditlog.html:20
msgid "Action"
msgstr "실행"

#: themes/default/templates/projects/auditlog.html:21
msgid "Attribute"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/auditlog.html:22
msgid "Old Value"
msgstr "옛값"

#: themes/default/templates/projects/auditlog.html:23
msgid "New Value"
msgstr "새값"

#: themes/default/templates/projects/auditlog.html:28
msgid "You"
msgstr "당신"

#: themes/default/templates/projects/auditlog.html:39
msgid "Sorry! No logs so far."
msgstr "죄송합니다. 지금까지는 로그가 없습니다."

#: themes/default/templates/projects/auditlog.html:45
#: themes/default/templates/projects/blog.html:33
#: themes/default/templates/projects/delete.html:29
#: themes/default/templates/projects/project.html:31
#: themes/default/templates/projects/publish.html:30
#: themes/default/templates/projects/settings.html:26
#: themes/default/templates/projects/task_n_answers.html:29
#: themes/default/templates/projects/task_priority.html:39
#: themes/default/templates/projects/task_scheduler.html:44
#: themes/default/templates/projects/task_settings.html:43
#: themes/default/templates/projects/tasks.html:78
#: themes/default/templates/projects/tasks_browse.html:65
msgid "Sorry! This project does not exist."
msgstr "죄송합니다. 이 프로젝트는 존재하지 않습니다."

#: themes/default/templates/projects/blog.html:27
msgid "Sorry! No posts so far."
msgstr "죄송합니다. 지금까지는 글이 없습니다."

#: themes/default/templates/projects/blog_post.html:15
msgid "Author: "
msgstr "저자: "

#: themes/default/templates/projects/blog_post.html:17
msgid "Written: "
msgstr "작성자:"

#: themes/default/templates/projects/blog_post.html:31
#: themes/default/templates/projects/task_autoimporter.html:40
#: themes/default/templates/projects/task_settings.html:31
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: themes/default/templates/projects/blog_post.html:32
msgid "Edit"
msgstr "작성"

#: themes/default/templates/projects/blog_post.html:36
#: themes/default/templates/projects/blog_post.html:41
#: themes/default/templates/projects/task_autoimporter.html:41
msgid "Back"
msgstr "뒤로"

#: themes/default/templates/projects/blog_post.html:40
msgid "Sorry! This blogpost does not exist."
msgstr "죄송합니다. 이 블로그 글이 존재하지 않습니다."

#: themes/default/templates/projects/delete.html:12
msgid "Delete project"
msgstr "프로젝트 삭제"

#: themes/default/templates/projects/delete.html:14
msgid "If you delete the project and its tasks, it will be gone forever!"
msgstr ""
"만약 프로젝트와 작업을 삭제하면 되돌릴 수 없습니다."

#: themes/default/templates/projects/delete.html:20
msgid ""
"Are you sure you want to delete this project and all its tasks and "
"associated task runs?"
msgstr ""
"정말 프로젝트와 그와 관련된 작업, 답변을 삭제하길 원하시나요?"

#: themes/default/templates/projects/delete.html:22
#, fuzzy
msgid "Yes, delete it"
msgstr "예, 삭제하세요."

#: themes/default/templates/projects/delete.html:23
msgid "No, do not delete it!"
msgstr "아니오, 삭제하지 마세요"

#: themes/default/templates/projects/export.html:13
msgid "Export All Tasks and Task Runs"
msgstr "모든 작업과 답변 내보내기"

#: themes/default/templates/projects/export.html:14
msgid "You can export and download"
msgstr "내보내거나 다운로드를 할 수 있습니다."

#: themes/default/templates/projects/export.html:14
msgid "all the available"
msgstr "모든 것이 가능합니다."

#: themes/default/templates/projects/export.html:14
msgid ""
"Tasks and Task Runs (the submitted answers by the users) in CSV or JSON "
"formats."
msgstr "CSV나 JSON으로 작성된 작업과 답변"

#: themes/default/templates/projects/export.html:17
msgid "Export in CSV format"
msgstr "CSV 형식으로 내보내기"

#: themes/default/templates/projects/export.html:24
#: themes/default/templates/projects/export.html:26
#: themes/default/templates/projects/export.html:37
#: themes/default/templates/projects/export.html:39
#: themes/default/templates/projects/export.html:54
msgid "Task Runs"
msgstr "답변"

#: themes/default/templates/projects/export.html:30
msgid "Export in JSON format"
msgstr "JSON 형식으로 내보내기"

#: themes/default/templates/projects/export.html:47
msgid "Export to the"
msgstr "내보내기"

#: themes/default/templates/projects/export.html:49
msgid "Export to a CKAN server"
msgstr "CKAN 서버로 내보내기"

#: themes/default/templates/projects/export.html:51
msgid "IMPORTANT"
msgstr "중요!"

#: themes/default/templates/projects/export.html:51
msgid ""
"This export option stills in beta mode and may fail in the CKAN server. "
"If you get an error, please send an e-mail to info@pybossa.com"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/export.html:56
msgid "You don't have a Datahub.io API key in your"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/export.html:56
msgid "account. Please,"
msgstr "계정."

#: themes/default/templates/projects/export.html:56
msgid "create an account"
msgstr "계정을 생성하세요."

#: themes/default/templates/projects/export.html:56
msgid "and copy/paste the API key in your profile in order to use this exporter"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/index.html:35
msgid "A special selection of the most interesting projects"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/index.html:38
#: themes/default/templates/stats/global.html:93
msgid "Draft Projects"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/index.html:39
msgid "Work in progress projects"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/index.html:58
msgid "Sorry, there are no published projects for this category yet"
msgstr "죄송합니다. 이 범주에는 아직 공개된 프로젝트가 없습니다."

#: themes/default/templates/projects/new.html:13
msgid "Project"
msgstr "프로젝트"

#: themes/default/templates/projects/new.html:13
msgid "Create a new project"
msgstr "새 프로젝트 생성"

#: themes/default/templates/projects/new.html:17
#: themes/default/templates/projects/update.html:37
msgid "The name of the project"
msgstr "프로젝트의 이름은"

#: themes/default/templates/projects/new.html:18
#: themes/default/templates/projects/update.html:38
msgid "Short name or slug for the project"
msgstr "프로젝트의 짧은 이름이나 키워드"

#: themes/default/templates/projects/new.html:18
#: themes/default/templates/projects/update.html:38
msgid "Project slug:"
msgstr "프로젝트 키워드"

#: themes/default/templates/projects/new.html:19
msgid ""
"Explain your project"
"                                                             \n"
"                · Why? Why you are creating this project, what you want "
"to achieve with it"
"                                                             \n"
"                · How? Explain how your project works"
"                                                             \n"
"                · How you can help: Explain to the volunteers how they "
"can help and contribute to the goal of your project"
"                                                             \n"
"                · Will you help make a difference? Explain to the "
"volunteers why their contribution is essential and how the result of your"
" project can help change things!"
"                                                             \n"
"            (you can use Markdown to give format to your description!)"
msgstr ""
"프로젝트에 관해서 다음을 기술하세요.                · 왜? 왜 프로젝트를 생성했나요? 프로젝트에서 얻고자 하는 것은 "
"무엇인가?                · 어떻게? 프로젝트가 어떻게 진행되는가?                (설명을 위해서 마크다운"
" 형식을 사용할 수 있습니다.)"

#: themes/default/templates/projects/new.html:26
msgid "Create the project"
msgstr "프로젝트 생성"

#: themes/default/templates/projects/new_blogpost.html:14
msgid "Write a new blog post for ad"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/new_blogpost.html:18
#: themes/default/templates/projects/update_blogpost.html:20
msgid "The title of your post"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/new_blogpost.html:19
#: themes/default/templates/projects/update_blogpost.html:21
msgid "Write your post here. You can use Markdown!"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/password.html:14
msgid "Enter the password to contribute to this project:"
msgstr "참여하는 프로젝트에 관한 패스워드를 입력하시오."

#: themes/default/templates/projects/password.html:18
msgid "Project password"
msgstr "프로젝트 패스워드"

#: themes/default/templates/projects/password.html:21
msgid "Submit"
msgstr "제출"

#: themes/default/templates/projects/presenter.html:22
msgid ""
"Sorry, you've contributed to all the tasks for this project, but this "
"project still needs more volunteers, so please spread the word!"
msgstr "죄송합니다. 당신은 이 프로젝트의 작업에 참여해왔습니다.그렇지만 이 프로젝트는 참여자가 더 필요합니다."

#: themes/default/templates/projects/publish.html:12
#, fuzzy
msgid "Publish the project"
msgstr "프로젝트 공개"

#: themes/default/templates/projects/publish.html:14
msgid "Please read carefully!"
msgstr "유심히 읽어 주세요"

#: themes/default/templates/projects/publish.html:15
msgid ""
"You are about to publish your project. This CANNOT be undone! Once your "
"project has been published, people will be able to contribute to it and "
"answers will begin to be stored."
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/publish.html:16
msgid ""
"That means that your project should be working properly, so please make "
"sure it does. Otherwise you can work on it and publish it once it works "
"fine."
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/publish.html:21
#, fuzzy
msgid "Are you sure you want to publish this project?"
msgstr "정말로 이 프로젝트를 공개할까요?"

#: themes/default/templates/projects/publish.html:23
msgid "Yes, publish it"
msgstr "네 공개하세요."

#: themes/default/templates/projects/publish.html:24
#, fuzzy
msgid "No, do not publish it!"
msgstr "아니오, 공개하지 마세요!"

#: themes/default/templates/projects/results.html:21
msgid "No results"
msgstr "결과 없슴"

#: themes/default/templates/projects/results.html:22
msgid "The project owner has not created/published/visualized any results yet."
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/settings.html:16
msgid "Project Settings"
msgstr "프로젝트 설정"

#: themes/default/templates/projects/settings.html:19
#: themes/default/templates/projects/task_settings.html:13
msgid "Task Settings"
msgstr "작업 설정"

#: themes/default/templates/projects/settings.html:21
msgid "Write a blog post"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/stats.html:39
#: themes/default/templates/projects/task_priority.html:21
msgid "Important"
msgstr "중요"

#: themes/default/templates/projects/stats.html:39
msgid "Data have been"
msgstr "데이터는"

#: themes/default/templates/projects/stats.html:39
msgid "anonymized"
msgstr "익명의"

#: themes/default/templates/projects/stats.html:47
msgid "Average contribution time per task"
msgstr "작업 당 평균 참여시간"

#: themes/default/templates/projects/stats.html:48
#, fuzzy
msgid "seconds"
msgstr "두번째"

#: themes/default/templates/projects/stats.html:56
msgid "Distribution of Answers per Hour"
msgstr "시간당 정답의 분포"

#: themes/default/templates/projects/stats.html:86
msgid "Completed Tasks in the last 15 days"
msgstr "지난 15일간 완료된 작업"

#: themes/default/templates/projects/stats.html:86
#: themes/default/templates/projects/stats.html:157
msgid "select an area to zoom, click to reset the chart"
msgstr "확대를 위해서 영역을 선택하고 차트 재설정을 누르시오."

#: themes/default/templates/projects/stats.html:157
msgid "Answers per day"
msgstr "일별 정답"

#: themes/default/templates/projects/stats.html:169
msgid "answers were submitted this day"
msgstr "오늘 젵출된 정답들"

#: themes/default/templates/projects/stats.html:228
msgid "Distribution of Answers"
msgstr "정답의 분포"

#: themes/default/templates/projects/stats.html:234
msgid "Type"
msgstr "형식"

#: themes/default/templates/projects/stats.html:236
msgid "Percentage"
msgstr "비율"

#: themes/default/templates/projects/stats.html:275
msgid "Details about Anonymous Users"
msgstr "익명 사용자 상세 정보"

#: themes/default/templates/projects/stats.html:278
msgid "anonymous users have"
msgstr "익명 사용자는"

#: themes/default/templates/projects/stats.html:278
#: themes/default/templates/projects/stats.html:369
msgid "participated"
msgstr "참여한"

#: themes/default/templates/projects/stats.html:285
msgid "Country"
msgstr "국가"

#: themes/default/templates/projects/stats.html:286
msgid "City"
msgstr "도시"

#: themes/default/templates/projects/stats.html:307
#: themes/default/templates/projects/stats.html:308
#: themes/default/templates/projects/stats.html:309
#: themes/default/templates/projects/stats.html:310
#: themes/default/templates/projects/stats.html:311
#: themes/default/templates/projects/stats.html:376
msgid "User"
msgstr "사용자"

#: themes/default/templates/projects/stats.html:327
#: themes/default/templates/stats/global.html:169
msgid "This page includes GeoLite data created by MaxMind, available from"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/stats.html:366
msgid "Details about Authenticated Users"
msgstr "인증 사용자에 대한 상세 정보"

#: themes/default/templates/projects/stats.html:369
msgid "authenticated users have"
msgstr "인증 사용자는"

#: themes/default/templates/projects/stats.html:371
msgid "Top 5 users"
msgstr "상위 5 사용자"

#: themes/default/templates/projects/task_autoimport_options.html:13
msgid "Setup task autoimporter"
msgstr "작업 자동들여오기 설정하기"

#: themes/default/templates/projects/task_autoimport_options.html:16
#: themes/default/templates/projects/task_import_options.html:16
#: themes/default/templates/projects/snippets/options.html:4
msgid "Use one of the following available"
msgstr "다음중에 이용 가능"

#: themes/default/templates/projects/task_autoimport_options.html:17
#: themes/default/templates/projects/task_import_options.html:17
msgid "importers"
msgstr "들어오기"

#: themes/default/templates/projects/task_autoimport_options.html:17
msgid "to setup as the autoimporter"
msgstr "자동들여오기로 설정하기 위해서"

#: themes/default/templates/projects/task_autoimporter.html:14
msgid "Currently configured autoimport"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/task_autoimporter.html:15
msgid "You currently have the following autoimporter configured"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/task_import_options.html:13
#: themes/default/templates/projects/tasks.html:20
msgid "Import Tasks"
msgstr "작업 추가"

#: themes/default/templates/projects/task_import_options.html:17
msgid "to import tasks..."
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/task_import_options.html:31
msgid "... or import a set of"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/task_import_options.html:31
msgid "template tasks"
msgstr "작업 템플릿"

#: themes/default/templates/projects/task_n_answers.html:14
#: themes/default/templates/projects/task_settings.html:34
msgid "Task Redundancy"
msgstr "작업 반복"

#: themes/default/templates/projects/task_n_answers.html:18
msgid "The number of answers per tasks that you want for the project"
msgstr "프로젝트 작업당 필요한 답변수"

#: themes/default/templates/projects/task_n_answers.html:20
#: themes/default/templates/projects/task_scheduler.html:35
msgid "Set redundancy"
msgstr "설정"

#: themes/default/templates/projects/task_presenter_editor.html:28
#: themes/default/templates/projects/snippets/options.html:3
msgid "Task Presenter Editor"
msgstr "작업 템플릿 수정"

#: themes/default/templates/projects/task_presenter_editor.html:28
msgid "Help"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/task_presenter_editor.html:34
msgid "Update the project task presenter"
msgstr "작업 템플릿 저장"

#: themes/default/templates/projects/task_presenter_editor.html:35
msgid "Preview the task presenter"
msgstr "미리보기"

#: themes/default/templates/projects/task_presenter_editor.html:45
msgid "&times;"
msgstr "&번"

#: themes/default/templates/projects/task_presenter_editor.html:46
msgid "Task Presenter Preview"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/task_presenter_editor.html:54
msgid "Close"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/task_priority.html:14
#: themes/default/templates/projects/task_settings.html:22
msgid "Task Priority"
msgstr "작업 우선순위"

#: themes/default/templates/projects/task_priority.html:15
msgid "You can change the"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/task_priority.html:16
msgid "priority"
msgstr "우선순위"

#: themes/default/templates/projects/task_priority.html:16
msgid ""
"of one or more tasks,\n"
"                providing a list of task IDs separated by commas. The "
"lowest\n"
"                priority is"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/task_priority.html:19
msgid "and the highest priority is"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/task_priority.html:21
msgid ""
"The priority value is only\n"
"                respected by the"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/task_priority.html:22
msgid "default scheduler"
msgstr "기본 스케쥴러"

#: themes/default/templates/projects/task_priority.html:27
msgid "Comma separated Task.IDs i.e.: 3, 532, 100"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/task_priority.html:28
msgid "Priority value between 0.0 and 1.0"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/task_priority.html:30
msgid "Change Priority"
msgstr "우선순위 변경"

#: themes/default/templates/projects/task_scheduler.html:14
#: themes/default/templates/projects/task_settings.html:17
msgid "Task Scheduler"
msgstr "작업 스케쥴"

#: themes/default/templates/projects/task_scheduler.html:15
msgid "You can choose from the following schedulers"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/task_scheduler.html:17
msgid "Default"
msgstr "기본"

#: themes/default/templates/projects/task_scheduler.html:17
msgid "or"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/task_scheduler.html:18
msgid "Depth First"
msgstr "깊이 우선"

#: themes/default/templates/projects/task_scheduler.html:18
msgid ""
"returns a task that\n"
"                    has not been completed (the value of number of "
"answers has\n"
"                    not achieved) excluding the current user"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/task_scheduler.html:21
msgid "Breadth First"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/task_scheduler.html:21
msgid ""
"returns a\n"
"                    task which has the least number of task runs "
"(answers)\n"
"                    excluding the current user"
msgstr ""러

#: themes/default/templates/projects/task_scheduler.html:24
msgid "Random"
msgstr "Τυχαίο"

#: themes/default/templates/projects/task_scheduler.html:24
msgid ""
"returns a task\n"
"                    randomly --a user could get the same task twice or "
"more\n"
"                    times"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/task_settings.html:18
msgid "Change how the tasks are delivered to volunteers"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/task_settings.html:19
msgid "Scheduler"
msgstr "스케쥴러"

#: themes/default/templates/projects/task_settings.html:23
msgid "Change the priority of the tasks"
msgstr "작업 우선순위 변경"

#: themes/default/templates/projects/task_settings.html:24
msgid "Priority"
msgstr "우선순위"

#: themes/default/templates/projects/task_settings.html:29
msgid "Delete Tasks"
msgstr "작업 삭제"

#: themes/default/templates/projects/task_settings.html:30
msgid "Delete all the tasks and associated answers"
msgstr "모든 작업과 답변을 삭제합니다"

#: themes/default/templates/projects/task_settings.html:35
msgid "Change the redundancy level for the tasks"
msgstr "작업 반복 변경"

#: themes/default/templates/projects/task_settings.html:36
msgid "Redundancy"
msgstr "반복"

#: themes/default/templates/projects/tasks.html:21
msgid "Import tasks from templates, GDrive, or CSV"
msgstr "템플릿, GDrive, CSV로 작업 추가"

#: themes/default/templates/projects/tasks.html:22
#: themes/default/templates/projects/importers/csv.html:23
#: themes/default/templates/projects/importers/dropbox.html:30
#: themes/default/templates/projects/importers/epicollect.html:25
#: themes/default/templates/projects/importers/flickr.html:34
#: themes/default/templates/projects/importers/gdocs.html:23
#: themes/default/templates/projects/importers/s3.html:36
#: themes/default/templates/projects/importers/twitter.html:43
msgid "Import"
msgstr "추가"

#: themes/default/templates/projects/tasks.html:25
#: themes/default/templates/projects/tasks.html:68
msgid "Export Tasks"
msgstr "작업 받기"

#: themes/default/templates/projects/tasks.html:26
#: themes/default/templates/projects/tasks.html:69
msgid "Export tasks to JSON, CSV or a CKAN server"
msgstr "JSON, CSV, CKAN 서버로 작업 받기"

#: themes/default/templates/projects/tasks.html:27
#: themes/default/templates/projects/tasks.html:70
msgid "Export"
msgstr "받기"

#: themes/default/templates/projects/tasks.html:32
msgid "Task Presenter"
msgstr "작업 템플릿"

#: themes/default/templates/projects/tasks.html:34
msgid "Editor"
msgstr "수정"

#: themes/default/templates/projects/tasks.html:38
msgid "Configure the task scheduler, redundancy, etc."
msgstr "작업 스케쥴러, 반복 등등 수정"

#: themes/default/templates/projects/tasks.html:46
#: themes/default/templates/projects/tasks.html:49
#: themes/default/templates/projects/tasks.html:62
#: themes/default/templates/projects/tasks.html:65
msgid "Browse"
msgstr "상태"

#: themes/default/templates/projects/tasks.html:47
#: themes/default/templates/projects/tasks.html:63
msgid "Check the status of the tasks"
msgstr "작업 상태 체크"

#: themes/default/templates/projects/tasks.html:53
msgid "Auto-import Tasks"
msgstr "자동 작업 추가"

#: themes/default/templates/projects/tasks.html:54
msgid "Import tasks regularly and automatically"
msgstr "정기적으로 작업 추가"

#: themes/default/templates/projects/tasks.html:55
msgid "Setup"
msgstr "추가"

#: themes/default/templates/projects/tasks_browse.html:13
msgid "Browse tasks"
msgstr "작업 상태"

#: themes/default/templates/projects/tasks_browse.html:15
msgid "This page shows all the available tasks for this project"
msgstr "이 페이지는 프로젝트의 작업 상태를 보여줍니다."

#: themes/default/templates/projects/tasks_browse.html:16
msgid "For each task, you can find the following information"
msgstr "각 작업의 정보를 찾을 수 있습니다."

#: themes/default/templates/projects/tasks_browse.html:18
#: themes/default/templates/projects/tasks_browse.html:29
#: themes/default/templates/projects/tasks_browse.html:31
msgid "Task"
msgstr "작업"

#: themes/default/templates/projects/tasks_browse.html:18
msgid "This number identifies the task for the project and it is unique"
msgstr "이 숫자는 작업 번호 입니다."

#: themes/default/templates/projects/tasks_browse.html:19
msgid ""
"The first number shows how many answers have been submitted for the task "
"and the"
msgstr "첫 숫자는 작업에 답변한 수를 보여줍니다."

#: themes/default/templates/projects/tasks_browse.html:19
msgid ""
"This redundancy method will help to detect errors, typos, data forging, "
"etc. when the task has been completed"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/tasks_browse.html:19
msgid "second number"
msgstr "두번째 숫자는"

#: themes/default/templates/projects/tasks_browse.html:19
msgid "how many need to be obtained to mark the task as"
msgstr "필요한 답변 수를 보여줍니다."

#: themes/default/templates/projects/tasks_browse.html:20
msgid "Progress Bar"
msgstr "진행 표시줄"

#: themes/default/templates/projects/tasks_browse.html:20
msgid "The progress bar will the percentage that has been completed for the task"
msgstr "작업완료된 양을 퍼센트로 보여줍니다."

#: themes/default/templates/projects/tasks_browse.html:48
msgid "Download Task Results"
msgstr "작업 결과 다운로드"

#: themes/default/templates/projects/tasks_browse.html:52
msgid "Download Partial results"
msgstr "부분 결과 다운로드"

#: themes/default/templates/projects/tasks_browse.html:55
msgid "Nothing to download yet"
msgstr "아직 다운로드 할 수 없습니다"

#: themes/default/templates/projects/tutorial.html:14
msgid "Start contributing"
msgstr "참여 시작"

#: themes/default/templates/projects/update.html:14
msgid "Update the project"
msgstr "프로젝트 업데이트"

#: themes/default/templates/projects/update.html:39
msgid "Give some details about the project"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/update.html:40
msgid "Explain the project (use Markdown!)"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/update.html:42
msgid "Check if you want to allow anonymous users contribute to your project"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/update_blogpost.html:14
msgid "Edit the blog post"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/update_blogpost.html:23
msgid "Update"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/webhook.html:20
#, fuzzy
msgid "Created"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/webhook.html:21
#, fuzzy
msgid "Updated"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/webhook.html:22
#, fuzzy
msgid "Payload"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/webhook.html:23
msgid "Response"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/webhook.html:24
msgid "Response Status Code"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/webhook.html:25
#, fuzzy
msgid "Repeat"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/importers/iiif.html:10
msgid "From a IIIF manifest"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/importers/csv.html:16
msgid "From a CSV file"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/importers/csv.html:20
msgid ""
"Please provide a URL (i.e. DropBox, Box, Ubuntu One, etc. public link) to"
" a CSV file with data for"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/importers/csv.html:20
#: themes/default/templates/projects/importers/dropbox.html:26
#: themes/default/templates/projects/importers/epicollect.html:20
#: themes/default/templates/projects/importers/flickr.html:31
#: themes/default/templates/projects/importers/gdocs.html:20
#: themes/default/templates/projects/importers/s3.html:23
#: themes/default/templates/projects/importers/twitter.html:34
#: themes/default/templates/projects/importers/iiif.html:16
msgid "For more information, please look at"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/importers/csv.html:20
#: themes/default/templates/projects/importers/dropbox.html:26
#: themes/default/templates/projects/importers/epicollect.html:20
#: themes/default/templates/projects/importers/flickr.html:31
#: themes/default/templates/projects/importers/gdocs.html:20
#: themes/default/templates/projects/importers/s3.html:23
#: themes/default/templates/projects/importers/twitter.html:35
#: themes/default/templates/projects/importers/iiif.html:16
msgid "the documentation"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/importers/csv.html:21
msgid "The URL of the CSV file"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/importers/dropbox.html:18
msgid "From your Dropbox account"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/importers/dropbox.html:27
msgid "You are about to import"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/importers/dropbox.html:27
msgid "files"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/importers/epicollect.html:16
msgid "From an EpiCollect Plus project"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/importers/epicollect.html:20
msgid "Please provide an EpiCollect Plus project name to import its data for"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/importers/epicollect.html:22
msgid "The name of the public EpiCollect Plus project"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/importers/epicollect.html:23
msgid "The name of the project's form"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/importers/flickr.html:16
msgid "From a Flickr Album"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/importers/flickr.html:17
msgid "Revoke access"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/importers/flickr.html:20
#, fuzzy
msgid "Grant access to your Flickr albums to select one..."
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/importers/flickr.html:21
msgid "Log in Flickr"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/importers/flickr.html:31
msgid "Or manually provide the ID of a Flickr set with images for"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/importers/flickr.html:53
msgid "Select one of your albums:"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/importers/flickr.html:55
msgid "photos"
msgstr "사진"

#: themes/default/templates/projects/importers/flickr.html:55
msgid "Select"
msgstr "선택"

#: themes/default/templates/projects/importers/gdocs.html:16
msgid "From a Google Docs Spreadsheet"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/importers/gdocs.html:20
msgid "Please provide a URL to a Google Drive Spreadsheet with data for"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/importers/gdocs.html:21
msgid "The URL of the Google Docs Spreadsheet"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/importers/s3.html:21
msgid "From an Amazon S3 bucket"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/importers/s3.html:33
#, fuzzy
msgid "Name of the S3 bucket"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/importers/s3.html:35
msgid "Search in bucket"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/importers/s3.html:86
msgid "Oops... it seems that bucket is private."
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/importers/s3.html:87
msgid "Oops... we could not find that bucket."
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/importers/twitter.html:16
msgid "From a Twitter hashtag or account"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/importers/twitter.html:20
msgid ""
"You can provide your own Twitter credentials and make API requests in "
"behalf of them, or use the credentials provided by us. (The later only "
"allows to import the number of tweets returned by a single Twitter API "
"call, which is 100 for searches and 200 for user timelines.)"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/importers/twitter.html:23
msgid "I'll use my credentials"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/importers/twitter.html:24
msgid "I'll use credentials provided by the platform"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/importers/twitter.html:32
msgid ""
"Please provide the source of your tweets. It can be a \"#hashtag\", a "
"regular \"word\" for search or a \"@user_account\" from where to import "
"them"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/importers/twitter.html:37
msgid "#hashtag or @user or something else"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/presenters/basic.html:2
msgid "Basic"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/presenters/basic.html:3
msgid "The most basic template"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/presenters/basic.html:4
#: themes/default/templates/projects/presenters/image.html:4
#: themes/default/templates/projects/presenters/map.html:4
#: themes/default/templates/projects/presenters/pdf.html:4
#: themes/default/templates/projects/presenters/sound.html:4
#: themes/default/templates/projects/presenters/video.html:4
msgid "Complexity"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/presenters/basic.html:5
#: themes/default/templates/projects/presenters/image.html:5
#: themes/default/templates/projects/presenters/map.html:5
#: themes/default/templates/projects/presenters/pdf.html:5
#: themes/default/templates/projects/presenters/sound.html:5
#: themes/default/templates/projects/presenters/video.html:5
msgid "Skills"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/presenters/basic.html:5
#: themes/default/templates/projects/presenters/image.html:5
#: themes/default/templates/projects/presenters/sound.html:5
#: themes/default/templates/projects/presenters/video.html:5
msgid "HTML and JavaScript"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/presenters/basic.html:6
msgid "Use the Basic template"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/presenters/image.html:2
#: themes/default/templates/projects/tasks/gdocs-image.html:2
msgid "Image Pattern Recognition"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/presenters/image.html:3
msgid "Re-use the Flickr Person Finder template"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/presenters/image.html:6
msgid "Use the Image template"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/presenters/image.html:7
#: themes/default/templates/projects/presenters/map.html:7
#: themes/default/templates/projects/presenters/pdf.html:7
#: themes/default/templates/projects/presenters/sound.html:7
#: themes/default/templates/projects/presenters/video.html:7
msgid "Download the template and work locally"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/presenters/map.html:2
#: themes/default/templates/projects/tasks/gdocs-map.html:2
msgid "Geo-coding"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/presenters/map.html:3
msgid "Re-use the Urban Park template"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/presenters/map.html:5
msgid "HTML, JavaScript and Geo expertise"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/presenters/map.html:6
msgid "Use the Maps project template"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/presenters/pdf.html:2
#: themes/default/templates/projects/tasks/gdocs-pdf.html:2
msgid "Transcribing documents"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/presenters/pdf.html:3
msgid "Re-use the PDF transcription template"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/presenters/pdf.html:5
msgid "HTML, JavaScript and Server side"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/presenters/pdf.html:6
msgid "Use the Transcription template"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/presenters/sound.html:2
#: themes/default/templates/projects/tasks/gdocs-sound.html:2
msgid "Sound Pattern Recognition"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/presenters/sound.html:3
msgid "Re-use the SoundCloud template"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/presenters/sound.html:6
msgid "Use the Sound template"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/presenters/video.html:2
#: themes/default/templates/projects/tasks/gdocs-video.html:2
msgid "Video Pattern Recognition"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/presenters/video.html:3
msgid "Re-use the Vimeo template"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/presenters/video.html:6
msgid "Use the Video template"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/snippets/options.html:5
msgid "templates"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/snippets/options.html:5
msgid "for your project"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/task/wrong.html:8
msgid "Error!"
msgstr "오류!"

#: themes/default/templates/projects/task/wrong.html:8
msgid "This task does not belong to"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/task/wrong.html:9
msgid "Try with another one"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/tasks/iiif.html:2
msgid "Import from a IIIF manifest"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/tasks/csv.html:3
msgid "Provide a public link to your own CSV file"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/tasks/csv.html:5
msgid ""
"Use the CSV URL\n"
"      importer"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/tasks/delete.html:12
msgid "Delete all Tasks and Task Runs"
msgstr "모든 작업과 결과 삭제"

#: themes/default/templates/projects/tasks/delete.html:14
msgid ""
"If you delete all the\n"
"            tasks and task runs they will be gone\n"
"            forever!"
msgstr "다시 되돌릴 수 없습니다!"

#: themes/default/templates/projects/tasks/delete.html:16
msgid "You cannot undo this action!"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/tasks/delete.html:20
msgid ""
"Are you sure you want to delete ALL the project tasks and associated task"
" runs?"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/tasks/delete.html:24
msgid "Yes"
msgstr "네"

#: themes/default/templates/projects/tasks/delete.html:26
msgid ""
"No, do not delete\n"
"              anything!"
msgstr "어떤 것도 지우지 마세요."

#: themes/default/templates/projects/tasks/dropbox.html:3
msgid "Use files from your Dropbox account"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/tasks/dropbox.html:5
msgid "Use the Dropbox importer"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/tasks/epicollect.html:2
msgid "EpiCollect Plus Project"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/tasks/epicollect.html:3
msgid "Use an EpiCollect Plus project"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/tasks/epicollect.html:5
msgid ""
"Use the EpiCollect\n"
"      Plus importer"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/tasks/flickr.html:3
msgid "Use images from a Flickr set"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/tasks/flickr.html:5
msgid "Use the Flickr importer"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/tasks/gdocs-image.html:3
msgid "Re-use the Flickr Person Finder tasks"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/tasks/gdocs-image.html:5
msgid ""
"Use the\n"
"      Image tasks"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/tasks/gdocs-map.html:3
msgid "Re-use the Urban Park tasks"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/tasks/gdocs-map.html:5
msgid ""
"Use the\n"
"      Mapping tasks"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/tasks/gdocs-pdf.html:3
msgid "Re-use the PDF transcription tasks"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/tasks/gdocs-pdf.html:5
msgid ""
"Use the\n"
"      Transcription tasks"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/tasks/gdocs-sound.html:3
msgid "Re-use the SoundCloud tasks"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/tasks/gdocs-sound.html:5
msgid ""
"Use the\n"
"      Sound tasks"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/tasks/gdocs-video.html:3
msgid "Re-use the Vimeo tasks"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/tasks/gdocs-video.html:5
msgid ""
"Use the\n"
"      Video tasks"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/tasks/gdocs.html:2
msgid "Google Drive Spreadsheet"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/tasks/gdocs.html:3
msgid "Import a Google Drive Spreadsheet"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/tasks/gdocs.html:5
msgid ""
"Use the Google Drive\n"
"      importer"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/tasks/s3.html:2
msgid "S3"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/tasks/s3.html:3
msgid "Use files from an Amazon S3 bucket"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/tasks/s3.html:5
#, fuzzy
msgid "Use the Amazon S3 importer"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/tasks/twitter.html:3
msgid "Import tweets from a search or a user account"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/tasks/twitter.html:5
#, fuzzy
msgid "Use the Twitter importer"
msgstr "트위터 들여오기를 사용하시오"

#: themes/default/templates/stats/global.html:38
msgid "General Statistics"
msgstr "일반 통계"

#: themes/default/templates/stats/global.html:46
msgid "Anonymous users"
msgstr "익명 사용자"

#: themes/default/templates/stats/global.html:47
msgid "Authenticated users"
msgstr "인증 사용자"

#: themes/default/templates/stats/global.html:48
#: themes/default/templates/stats/global.html:94
msgid "Total"
msgstr "총합"

#: themes/default/templates/stats/global.html:52
msgid "Top 5 Users in the last 24 hours"
msgstr "지난 24시간 동안의 상위 5 사용자"

#: themes/default/templates/stats/global.html:55
msgid "with"
msgstr ""

#: themes/default/templates/stats/global.html:55
msgid "contributed answers"
msgstr "정답"

#: themes/default/templates/stats/global.html:60
msgid "No active users in the last 24 hours"
msgstr "지난 24시간 동안에는 활동중인 사용자가 없습니다."

#: themes/default/templates/stats/global.html:92
msgid "Published Projects"
msgstr "공개된 프로젝트"

#: themes/default/templates/stats/global.html:97
msgid "Top 5 projects in the last 24 hours"
msgstr "Τα 5 κορυφαία προγράμματα τις τελευταίες 24 ώρες"

#: themes/default/templates/stats/global.html:105
msgid "No active projects in the last 24 hours"
msgstr "지난 24시간 동안은 진행 중인 프로젝트가 없습니다."

#: themes/default/templates/stats/global.html:135
msgid "Tasks and Answers"
msgstr "작업과 답변"

#: themes/default/templates/stats/global.html:138
msgid "Number of Tasks"
msgstr "작업 수"

#: themes/default/templates/stats/global.html:139
msgid "Number of Task Runs"
msgstr "진행 중인 작업 수"

#: themes/default/templates/stats/global.html:167
msgid "Anonymous Volunteers"
msgstr "익명 자원봉사자"

#: themes/default/templates/stats/index.html:13
msgid "Community Leaderboard"
msgstr "작업자 순위"

#: themes/default/templates/stats/index.html:18
msgid "Name"
msgstr "프로젝트 이름"

#: themes/default/templates/stats/index.html:19
msgid "Score"
msgstr "점수"

#~ msgid ""
#~ msgstr ""

#~ msgid "The file you uploaded has two headers with the same name."
#~ msgstr "Το αρχείο που ανεβάσατε έχει δύο τίτλους με το ίδιο όνομα"

#~ msgid "Oops! That file doesn't look like the right file."
#~ msgstr "Ουπς! Το αρχείο αυτό δεν φαίνεται να είναι το σωστό αρχείο"

#~ msgid "It looks like there were no new records to import"
#~ msgstr "Δεν φαίνεται να υπάρχουν νέα αρχεία προς εισαγωγή "

#~ msgid "new tasks were imported successfully"
#~ msgstr "Η νέες εργασίες εισήχθησαν επιτυχώς"

#~ msgid "new task was imported successfully"
#~ msgstr "Η νέα εργασία εισήχθη επιτυχώς"

#~ msgid "Name is already taken."
#~ msgstr "Αυτό το όνομα χρησιμοποιείται"

msgid "Short Name"
msgstr "프로젝트 아이디"

#~ msgid "Short Name is already taken."
#~ msgstr "Αυτό το μικρό όνομα χρησιμοποιείται"

msgid "Long Description"
msgstr "프로젝트 상세내용"

#~ msgid "You must provide a description."
#~ msgstr "Πρέπει να παραθέσετε περιγραφή"

msgid "Allow Anonymous Contributors"
msgstr "익명 사용자 기여 허용"

msgid "Allow ZIP data download"
msgstr "ZIP 다운로드 허용"

msgid "Project with a password"
msgstr "프로젝트 비밀번호 설정"

msgid "Category"
msgstr "카테고리"

#~ msgid "Hide?"
#~ msgstr "Ελαχιστοποίηση;"

#~ msgid "Password (leave blank for no password)"
#~ msgstr "Κωδικός  (αφήστε κενό αντί χρήσης κωδικού)"

#~ msgid "Webhook"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Task IDs"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Title"
#~ msgstr "Τίτλος"

#~ msgid "You must enter a title for the post."
#~ msgstr "Πρέπει να εισάγετε τίτλο για την ανάρτηση"

#~ msgid "Body"
#~ msgstr "Κυρίως"

#~ msgid "You must enter some text for the post."
#~ msgstr "Πρέπει να εισάγετε κείμενο για την ανάρτηση"

#~ msgid "Password"
#~ msgstr "Κωδικός"

#~ msgid "You must enter a password"
#~ msgstr "Πρέπει να εισάγετε κωδικό"

#~ msgid "You must provide a URL"
#~ msgstr "Πρέπει να παραθέσετε έναν Ενιαίο Εντοπιστή Πόρων (URL) "

#~ msgid "Oops! That's not a valid URL. You must provide a valid URL"
#~ msgstr ""

#~ msgid "URL"
#~ msgstr "Ενιαίος Εντοπιστής Πόρων (URL)"

#~ msgid "You must provide an EpiCollect Plus project name"
#~ msgstr "Πρέπει να παραθεσετε ένα όνομα προγράμματος μέσω του EpiCollect Plus"

#~ msgid "You must provide a Form name for the project"
#~ msgstr "Πρέπει να παραθέσετε ένα όνομα Μορφής για το πρόγραμμα "

msgid "Project Name"
msgstr "프로젝트 이름"

#~ msgid "Form name"
#~ msgstr "Όνομα Μορφής"

#~ msgid "You must provide a valid Flickr album ID"
#~ msgstr "Πρέπει να παραθέσετε την σωστή ταυτότητα του άλμπουμ στο Flickr"

#~ msgid "Album ID"
#~ msgstr "Ταυτότητα Άλμπουμ"

#~ msgid "The e-mail is required"
#~ msgstr "Το ηλεκτρονικό ταχυδρομείο απαιτείται"

#~ msgid "You must provide a password"
#~ msgstr "Πρέπει να παραθέσετε έναν κωδικό"

#~ msgid "Full name must be between 3 and %s characters long"
#~ msgstr "Ολόκληρο το όνομα θα πρέπει να αποτελείται από 3 εως και  % χαρακτήρες"

msgid "Full name"
msgstr "이름"

#~ msgid "User name must be between 3 and %s characters long"
#~ msgstr "Το όνομα του χρήστη θα πρέπει να αποτελείται από 3 εως και % χαρακτήρες"

#~ msgid "The user name is already taken"
#~ msgstr "Αυτό το όνομα χρήστη χρησιμοποιείται"

msgid "User name"
msgstr "별명"

#~ msgid "Email must be between 3 and %s characters long"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Email is already taken"
#~ msgstr "Αυτό το ηλεκτρονικό ταχυδρομείο χρησιμοποιείται"

msgid "Email Address"
msgstr "이메일 주소"

#~ msgid "Password cannot be empty"
#~ msgstr "Ο κωδικός δε μπορεί να είναι κενός"

#~ msgid "Passwords must match"
#~ msgstr "Οι δυο κωδικοί πρέπει να ταυτίζονται"

msgid "New Password"
msgstr "새로운 비밀번호"

msgid "Repeat Password"
msgstr "비밀번호 다시"

msgid "Username"
msgstr "별명"

msgid "Get email notifications"
msgstr "이메일 수신 허용"

msgid "Language"
msgstr "언어"

#~ msgid "CKAN API Key"
#~ msgstr "CKAN API Κλειδί"

msgid "Privacy Mode"
msgstr "개인 정보 보호 모드"

#~ msgid "English"
#~ msgstr "Αγγλικά"

#~ msgid "Spanish"
#~ msgstr "Ισπανικά"

#~ msgid "French"
#~ msgstr "Γαλλικά"

#~ msgid "German"
#~ msgstr "Γερμανικά"

#~ msgid "Italian"
#~ msgstr "Ιταλικά"

msgid "Current password"
msgstr "현재 비밀번호"

msgid "New password"
msgstr "새로운 비밀번호"

msgid "Repeat password"
msgstr "재입력"

msgid "Avatar"
msgstr "프로필 사진"

#~ msgid "This item already exists"
#~ msgstr "Αυτό το αρχείο υπάρχει ήδη "

#~ msgid "%sand space symbols are forbidden"
#~ msgstr "% και σύμβολα που υποδηλώνουν κενό απαγορεύονται "

#~ msgid "Only comma separated values are allowed, no spaces"
#~ msgstr "Επιτρέπονται μόνο τιμές διαχωρισμένες με κόμμα, όχι κενά"

#~ msgid "Invalid URL"
#~ msgstr "Άκυρος Ενιαίος Εντοπιστής Πόρων (URL) "

#~ msgid "Connection error"
#~ msgstr "Σφάλμα σύνδεσης"

#~ msgid "This name is used by the system."
#~ msgstr "Αυτό το όνομα χρησιμποποιείται απο το σύστημα"

#~ msgid "my current password"
#~ msgstr "ο τρέχοντας κωδικός μου"

#~ msgid " Reset API Key"
#~ msgstr "Επαναφορά του κλειδιού API "

#~ msgid "Reset the API Key"
#~ msgstr "Επαναφορά του κλειδιού API"

#~ msgid " Change your Password"
#~ msgstr "Αλλάξτε τον κωδικό σας"

#~ msgid "Welcome back"
#~ msgstr "Καλώς ήρθατε και πάλι"

#~ msgid "Ooops, Incorrect email/password"
#~ msgstr "Ουπς, λάθος ηλεκτρονικό ταχυδρομείο/ κωδικός"

#~ msgid "Please correct the errors"
#~ msgstr "Παρακαλούμε διορθώστε τα λάθη"

#~ msgid "You are now signed out"
#~ msgstr "Έχετε αποσυνδεθεί"

#~ msgid "Register"
#~ msgstr "Εγγραφή"

#~ msgid "Subscribe to our Newsletter"
#~ msgstr "Εγγραφή στο Ενημερωτικό μας Δελτίο "

#~ msgid "Thanks for signing-up"
#~ msgstr "Σας ευχαριστούμε για την εγγραφή"

#~ msgid "Your email has been validated."
#~ msgstr "Το ηλεκτρονικό σας ταχυδρομείο επικυρώθηκε"

#~ msgid "Profile"
#~ msgstr "Προφίλ"

#~ msgid "Your profile has been updated!"
#~ msgstr "Το προφίλ σας ενημερώθηκε!"

#~ msgid "Yay, you changed your password succesfully!"
#~ msgstr "Επιτυχής αλλαγή κωδικού!"

#~ msgid "Your current password doesn't match the one in our records"
#~ msgstr "Ο τρέχων κωδικός σας δεν ταιριάζει με αυτόν στα αρχεία μας"

#~ msgid "You reset your password successfully!"
#~ msgstr "Επιτυχής επαναφορά κωδικού! "

#~ msgid "We've send you an email with account recovery instructions!"
#~ msgstr "Στείλαμε ένα μήνυμα με οδηγίες ανάκτησης του λογαριασμούς σας! "

#~ msgid "Something went wrong, please correct the errors on the form"
#~ msgstr "Κάτι πήγε λάθος, παρακαλούμε να διορθώσετε τα λάθη στη φόρμα"

#~ msgid "New API-KEY generated"
#~ msgstr "Δημιουργία νέου API-KEY"

#~ msgid "Category added"
#~ msgstr "Προσθήκη Κατηγορίας"

#~ msgid "Category deleted"
#~ msgstr "Διαγραφή Κατηγορίας"

#~ msgid "Category updated"
#~ msgstr "Ενημέρωση Κατηγορίας"

#~ msgid "Project created!"
#~ msgstr "Το πρόγραμμα δημιουργήθηκε!"

#~ msgid "You can check the "
#~ msgstr "Μπορείτε να δείτε τον"

#~ msgid "Guide and Documentation"
#~ msgstr "Οδηγό και Καταγραφή "

#~ msgid "for adding tasks, a thumbnail, using PyBossa.JS, etc."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Task presenter added!"
#~ msgstr "Ο Κομιστής Εργασιών προστέθηκε!"

#~ msgid "<strong>Note</strong> You will need to upload the tasks using the"
#~ msgstr "Πρέπει να ανεβάσετε τις εργασίες χρησιμοποιώντας τον"

#~ msgid "CSV importer"
#~ msgstr "εισαγωγέα CSV "

#~ msgid "Project deleted!"
#~ msgstr "Το πρόγραμμα διαγράφηκε!"

#~ msgid "Project updated!"
#~ msgstr "Το πρόγραμμα ενημερώθηκε!"

#~ msgid "You must provide a file to change the avatar"
#~ msgstr "Πρέπει να παραθέσετε ένα αρχείο για να αλλάξετε είδωλο"

#~ msgid "Importing tasks, this may take a while, wait..."
#~ msgstr "Εισαγωγή αρχείων, αυτό μπορεί να πάρει κάποια λεπτά..."

#~ msgid "Success! Tasks will be imported daily."
#~ msgstr "Επιτυχία! Οι εργασίες θα εισάγωνται καθημερινά"

#~ msgid "Sorry, incorrect password"
#~ msgstr "Συγγνώμη, λάθος κωδικός"

#~ msgid "All the tasks and associated task runs have been deleted"
#~ msgstr "Όλες οι εργασίες και οι αντίστοιχες εκτελέσεις έχουν διαγραφεί"

#~ msgid "Exporting data..., this may take a while"
#~ msgstr "Εξαγωγή δεδομένων… αυτό μπορεί να πάρει κάποια ώρα"

#~ msgid "Data exported to "
#~ msgstr "Τα δεδομένα εξήχθησαν στο"

#~ msgid "Redundancy of Tasks updated!"
#~ msgstr "Ο πλεονασμός των εργασιών ενημερώθηκε!"

#~ msgid "Project Task Scheduler updated!"
#~ msgstr "Ο προγραμματιστής των εργασιών του προγράμματος ενημερώθηκε!"

#~ msgid "Task priority has been changed"
#~ msgstr "Η προτεραιότητα των εργασιών έχει αλλάξει"

#~ msgid "Write a new post"
#~ msgstr "Γράψτε μία νέα ανάρτηση"

#~ msgid "Blog post created!"
#~ msgstr "Η ανάρτηση του blog ολοκληρώθηκε! "

#~ msgid "Edit a post"
#~ msgstr "Επεξεργασία της ανάρτησης"

#~ msgid "Blog post updated!"
#~ msgstr "Η ανάρτηση του blog ενημερώθηκε!"

#~ msgid "Hidden"
#~ msgstr "Ελαχιστοποιημένο"

#~ msgid "No"
#~ msgstr "Όχι"

